【學界林鄭】何郭佩珍中學舊生會 聲援大會完美大成功 感謝到場人士支持

大埔終極和理非又再一次靠發聲爭取大眾眼球

街坊，學生，和理非，和理屌，勇武，花生友
weconnect

今日9月3 下午1點 再接再厲

#大埔 1900
何中仍然聚集大量學生

2022 有防暴到何中

2044 何中現場有大約10🐶車

2050 狗車陸續有嚟, 約6架支援去左富善

2100 富善防暴上gear

2110 #大埔
富善迴旋處藍旗

2131 #大埔
警察與街坊在富善麥當勞對侍

聲援到舉埋藍旗

見到好多街坊一早落左樓聲援，真心感動

仲有好大進步空間

大埔人
加油

香港人
加油

光復香港
時代革命

自推10次
1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

幫推

請各位嚴肅面對近日事件

831真相，生死未卜
92開學各區學生在學校門口被打,同時校長亦默許
問一句良心係邊就被虐打，軍治時期已臨

各位還能安心上學嗎
各位還能安心上班嗎

默不作聲才是送頭者，送上自己未來予暴權

今日93返學時間仍然發生學生於學校門口被警察打

一切完結了嗎
並沒有
你我能返工
你我能返學
你我能吃飯聚會
你我仍然處身於暴權之下
現時處境水深火熱
請嚴肅面對

梁秋雲車牌FJ2489

【學界林鄭】何郭佩珍中學舊生會 聲援大會完美大成功 感謝到場人士支持

大埔 羅定邦中學 禁止學生罷課派口罩！

【學界林鄭】大埔何郭佩珍中學校長梁秋雲 惡行難洗

李兆基中學副校長任由廢老毆打學生

［煲撚大佢］中學教畜：我最唔鐘意黑色嘅嘢，黑色嘅衫

《突發》 青衣名校表態反對罷課 有冇巴打絲打有同樣情況！

9月3 大埔何郭佩珍中學 下午1點

梁秋雲車牌FJ2489

【學界林鄭】何郭佩珍中學舊生會 聲援大會完美大成功 感謝到場人士支持

大埔 羅定邦中學 禁止學生罷課派口罩！

【學界林鄭】大埔何郭佩珍中學校長梁秋雲 惡行難洗

李兆基中學副校長任由廢老毆打學生

［煲撚大佢］中學教畜：我最唔鐘意黑色嘅嘢，黑色嘅衫

《突發》 青衣名校表態反對罷課 有冇巴打絲打有同樣情況！

多謝咁多位

學生們，加油！

推啊

9月3 下午1點 大埔何郭佩珍中學舊生聲援 獨自食lunch

梁秋雲車牌FJ2489

【學界林鄭】何郭佩珍中學舊生會 聲援大會完美大成功 感謝到場人士支持

Hong Kong Police brutally arresting students outside school in order to silence democracy claim
#totalitarian
#totalitarianism
#chinazi
#democracy
#FreeHK
#StandWithHongKong
#StandwithHK
#hkpolicebrutality
#HKPoliceState
#HKprotests
#HKGestapo
#HongKong
#hk
#boycottMulan
#Eye4HK

Hong Kong Police brutally arresting students outside school in order to silence democracy claim
//
3 Sep
//
#totalitarian
#totalitarianism
#chinazi
#democracy
#FreeHK
#StandWithHongKong
#StandwithHK
#hkpolicebrutality
#HKPoliceState
#HKprotests
#HKGestapo
#HongKong
#hk
#boycottMulan
#Eye4HK

入黎了解真相

［整合］聽日早上7點 光復大埔何郭佩珍中學